梅拿笑巴西慘敗 丹迪﹕再講打鑊

【明報專訊】巴西於世界盃4強大敗予德國1：7，事隔半年，睇怕都冇乜球迷記得，但效力拜仁慕尼黑的森巴後衛丹迪就日日生不如死，因為有個口臭隊友湯馬士梅拿，經常以這場歷史慘敗開玩笑，一直啞忍的丹迪終於忍唔住發火：「隊友可以開玩笑，但絕對不能關於這場比賽，當一個玩笑講出嚟冇人笑，即係唔好笑。湯馬士，你唔好再講，否則我每日操練都會一拳拳咁打你！」

今次梅拿縮返去佢老母個閪都唔掂

往死裡打

巴西真係慘
連報仇機會都冇

拜仁親生仔你敢打？
唔怪得走埋